{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034665",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70602&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서부산관광호텔"
    },
    "text": "宿は観光とジビジネスのための便利で快適なホテルです。 周辺には下段駅があり、車で5分かかります。 また、天子峰山林浴場までは車で22分、金海国際空港までは車で26分かかります。 チェックインは5時から可能で、チェックアウトは2時です。 ホテル内に無料Wi-Fiが提供され、客室は全室禁煙です。 また、客室には歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されており、駐車も無料です。 しかし、すべての客室では調理ができません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際、客室の割り当てまたはベッドタイプは記載されておらず、特定の客室とベッドタイプは選択できません。 この価格には客室利用料と税金、サービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような目的に利用することができますか？",
            "answer": "このホテルは観光とビジネスのために利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような交通機関がありますか？",
            "answer": "周辺には下段駅があります。"
        },
        {
            "question": "車でのアクセスにかかる時間はどのくらいですか？",
            "answer": "車で5分かかります。"
        },
        {
            "question": "近くにある自然の名所までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "天子峰山林浴場までは車で22分かかります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "金海国際空港までは車で26分かかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは2時です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内に無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "客室には無料で歯磨き粉と歯ブラシが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理することはできますか？",
            "answer": "すべての客室では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "この情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に客室やベッドタイプを選ぶことはできますか？",
            "answer": "いいえ、チェックイン時には特定の客室やベッドタイプを選ぶことはできません。"
        },
        {
            "question": "価格に何が含まれていますか？",
            "answer": "この価格には客室利用料と税金、サービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 437
    }
}